請集中討論721 其他post都沉底

屌夠新城市未？
斷完手指未？
玩撚完班狗未？
屌你老母連個公厠5p都上撚到熱門

你班仆街係咪唔記得晒咁多烈士？
你班仆點撚樣對得住比狗捉咗既義士？
係咪唔屌你地唔撚醒？

五大訴求
不撤不散

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721情報新嘗試!!!

推呀 就黎沉喇

push

推

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

Push

Pish

721見 香港人加油！

Push see u 21/7

721

推 721

推
五大訴求
不撤不散
721見

旺角+沙田事件
好明顯差佬係諗住圍捕, 唔諗住畀人撤

想問下各位
你地係咪仍然想好似之前咁
對峙一段時間, 等對方做好包圍路線
然後畀對方一網打盡?

夜晚和理非一定會散咁啲, 實唔夠人保護你地
經過沙田一役, 我諗下次啲差佬實打得激過612
我勸你地都係be water
適時就退, 唔好又堅持死守

我冇野講

推呀 721

麻煩得閒推返721既post 上前

向前看呀大家

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

721見

721 po 沉曬底...

我無野講